曾先生

其實4個特首中，只有佢當權時最和平，最後點解變成貪官呢?而梁生UGL就無事，仲可以做政協副主席，而曾生就不能進入中央權力呢?

港英餘孽

都係
咩都無做

有做，仲話要同香港人玩舖勁而得罪了中央